[東張閪望]

有無睇啲大陸喱黎香港啲石灘搵野食

生食啲重金屬蜆

唔話佢地仆街on9都唔得

大陸蝗去到邊搞衰邊

只識偷呃拐騙

東張閪望竟然會講大陸人壞話

死返上大陸啦 大陸蝗

玩殘海滲

蝗蟲果然厲害

塞返入去個閪度啦